新手養貓幾問

想問你地會唔會俾貓貓入廁所，廁所門會唔會閂上？

怕唔怕貓貓會奶d番梘，洗完手D鹼液泡等等？

另外貓貓每晚訓教個陣係係廳訓定入你房訓？

係房訓你地係咪會閂房門成晚係你房？

另外就係想問有冇咩貓玩具推介下 呢排見貓貓成日係屋企無無聊聊咁，食完又訓，周圍行下冇乜野做咁，驚佢會好悶

感謝各位貓主人

貓貓圖呢?

我都想養返隻貓貓
但係未有心理準備住
都想吸收多啲資訊先

1. 養貓後長關廁所門, 主要驚隻傻野搞事/危險
2. 養貓後長開房門, 隻貓同我訓, 佢想去邊就去邊

其實我都係養左幾年，希望幫到你

我建議最好長關廁所門，我有一隻貓會亂攪同亂食野，冇關門又會偷去廁所玩水，但有一隻又完全唔會。如果食左啲泡同菌都唔好，同埋依家又肺炎肆虐。由於隻隻貓性格都唔同，所以好建議你喺屋企多啲觀察下佢嘅行為，你就會留意到佢特別會攪啲咩。

如果岩岩貓貓黎你屋企，會冇咩安全感，你可以準備個隱蔽啲同舒服嘅貓屋比佢 ，等佢可以匿埋。佢熟左可能就會黎搵你一齊訓覺，或者叫你起身，當然有啲貓性格未必會咁做。依家我兩隻貓都有好多個竇口睡覺，有時係我張床，有時喺沙發等等

記得收好啲電線同細細粒唔食得嘅野，仲有植物。
同埋佢可能會推你啲嘢落街.......

玩具嘅話，我鍾意買啲長啲嘅貓棒，主要係覺得冇咁易抓到我隻手....仲有佢地都好鍾意踢搓成一團嘅廢紙

希望你嘅主子健健康康開開心心喇！

我都係岩岩養咗冇耐
1.廁所會長關因為佢好奇會入去搞搞陣所以就算有人或者冇人都係長關好啲
2.我會抱佢入房瞓怕佢係廳自己一個出面不過入房就要擺水擺多個貓砂盤

1. 會長閂廁所門，防止貓貓入去玩水或者hi到污糟野。但長期閂埋令佢更加有好奇心，一有機會就會衝入廁所。

2. 基本上佢自由出入。唔會閂房門訓，如果唔係半夜要起身幫佢開門。

我們有超過10隻貓，它們可以在我們屋內的任何地方自由行
廁所門不閂, 他們不會在洗手間玩，
不會跳上餐桌. 有幾隻貓會入我們的睡房.有幾隻貓會和我們一齊訓覺,
其中三隻會訓在我們的身上

可以教他們你唔鍾意他們去的區域。

我們有三隻貓不上二樓，有幾隻在二樓的貓從不落一樓。
只有四隻會落 basement。

只有一隻貓可以去二樓，一樓和地下室。

有頑皮時, 會用噴水器噴面. 但從不打他們.

啲貓細個時我都鎖廁門，但佢哋一有機會就衝入去，又跌浴缸又跌廁所
好快已經識自己開門行入嚟，大咗我直程擺埋砂盆喺廁所，基本上佢哋都係入嚟屙屙完走

我鐘意同貓訓，擺多個枕頭畀佢佢就安靜訓個枕頭